雪莉沒穿胸罩直播出事了！ 手一舉「左胸露出長達50秒」不到1hr登熱搜

記者張筱涵／綜合報導

韓星雪莉（Sulli）29日突登上熱搜，才發現又是因為不穿胸罩的議題，不過這次不單只
是因為如此，而是她在直播的時候露點了！該片段流傳在各大社群平台和論壇中。

雪莉29日一如往常透過Instagram開直播，不發一語梳完頭髮後就拿出離子夾，等待離子
夾變熱的同時看著粉絲刷的留言，時間差不多後就開始夾頭髮，怎料在夾頭髮的過程中，
本身就已經是超級深V的衣服隨著動作敞開，一開始露出部份胸部曲線時就有些不安，結
果換個角度後直接露點。

▲雪莉左胸全都露。（圖／翻攝自IG）

事實上，雪莉不穿胸罩的事情廣為皆知，她也不是很在意，更討厭的是「視線強姦」的人
，但在保守風氣的亞洲恐怕無法這麼容易接受女生沒穿內衣在外面趴趴走。有人認為雪莉
沒什麼不對，「要怎麼做都是她的身體、她的自由」，但也有粉絲擔心她的行為遭到批評
，「這種挑戰眾人價值觀的事情，希望還是少做為妙。」

冇露lin咪得囉大驚小怪

又扮野

兩大乳頭 缺一不可

一早露過啦之前

如果你唔係外國巴打..
人地cwb tst打緊交嘅時候你喺度9up
會唔會有少少過意唔去..

唔係片都拍過啦咩
有咩好大驚小怪...

睇過啦
係金秀腎面前咪露過囉

好撚好笑呀？ 唔好攞口號亂玩

打乜格呀on9

原片呢屌

對唔字

拉

等無碼圖

前世未見過lin咩

好想啜啜

應該俾之前個大叔級男子啜到變黑提啦

佢不嬲露開啦

又話50秒既

邊個嚟

pull

Pull

垃圾po咪撚推啦 on99

露lin又點
見得多啦
有幾出奇呀

有無假啲會自己睇唔到

咁撚樣都上熱門
拉

推行動post 啦屌

臭雞